旺角現神秘富婆當街派錢 富婆：等大家開心過聖誕

旺角女子聲稱唔開心，當街向途人派錢。下午4時許，一名女子在廣東道1047號向途人派發紙幣，並透露「唔開心」及「想搵地方跳樓」，途人擔心會出事，於是報警。警員接報後於附近兜截，在亞皆老街與深圳街交界找到涉事女子，當時她身上孭著一個斜孭袋，內有一大疊現金，由於她情緒激動，警方遂將她帶到公園安頓及查問，同時召來救護車戒備，經調查後相信事件無可疑，女子拒絕送院，由警員及救護員護送步行返附近寓所。現場消息指，女子已派出至少數萬港元現金，她亦透露早前與女兒「嗌交」，未知是否與派錢事件有關。

據附近一家找換店的職員透露，涉事女子疑是區內街坊，不時見到她出入，今午5時許見她於現場出現，不停來回踱步，並拿出港幣及人民幣現金，問途人「要唔要呀？」然後塞到對方手中，有途人被嚇呆，亦有人收下現金後離開。其後有警察到場調查，在找換店對開發現該女子，並向她查問事情始末，但她全程神情呆滯，警員遂將她帶到亞皆老街與塘尾道交界一個公園詳細查問。

據了解，派錢女子姓張，與丈夫已離異，現獨自照顧正在讀小學的女兒。張婦透露，女兒成績一般，現就讀一間band 2學校，惟她希望女兒能夠入讀band 1學校，故加倍催谷，女兒疑因此感到壓力過大而反抗，致兩母女近日曾多番拗撬，關係轉差，張婦更聲稱曾被女兒打。受母女之間的問題困擾，張婦表示感到相當「唔開心」，於是當街派錢擬「等途人開心吓」，她自稱由下午起已派出數萬港元。

咁細疊!

咁有錢 做我繼母喇

龍咁威

有人仔滲咗係入面，不了

派到黎真係唔知收唔收好

阿姐我摩打脷

橫財不了

香港人真係好撚有錢

我係中意益佐敦站啲市民阿
吹阿？

阿爹 我錯喇

講真，呢啲錢寧願唔要or 收左佢拎去做善事好過

今日行過拎左5千

個差佬掛咗頂帽响條褲度？

引鳩佢派錢

見到富婆超哂機

係咪想俾個女人包食軟飯 扯左遮醜

用條丁掛住頂帽

咁樣點敢要呀

天使

唉我係街到見過，但好驚係個老嘢發神經浪費仔女或佢自己啲血汗錢
冇拎到

有無見到其他人拎

我攞左張都唔敢用

即刻諗起

攞左咪一齊落去用

捐咗佢都幫佢積福囉

我今日先至香港有條街叫深圳街

係唔係派頭100個

我想要哂

如果攞左之後佢派晒錢真係去跳樓，你都唔敢用D錢啦

拎去深水埗派，旺角窮人唔多

真係富婆派就要
但睇佢似傻婆
佢個女就慘 屋企又唔係有錢
個老母派錢益外人都唔益自己

唔應該派
應該一疊疊灑溪錢咁然後引班廢老搶

屌你我今日唔係度先派。

媽咪 我band 1架

攞左錢班仆街好拎返出黎 一陣人地睇唔開自殺到時厲鬼索命揾你地攞啲錢

知道始末之後就算比我遇到都唔捨得攞

個女人番左屋企啦，但仲有成叠1000蚊紙未派完，可能聽日同一地點又來過

李嘉誠派我就要姐
我真係要得心安理得啦

仲有冇？而家去

成班連登仔去搶

好彩佢見唔到蝻亞狗

邊捨得拎呀
可能血汗錢黎

聽日去個頭睇下佢仲有無派先

守株待兔

屌你個差佬做乜撚野呀

講真呢D case, 真係拎完都會比返佢啦,
錢唔係咁拎既

其實見到佢的精神狀態
拎佢錢 邊會拎得安樂

但係一個好借鏡
果班有錢人
一仙都唔識派
就好心學吓人

改撚哂TOPIC 富乜撚野婆???
睇個勢似係拎哂副身家出黎派既基層
BTW
BLOCKED

好明顯係想死啦
見自己還掂上路
不如索性派錢益下人

我屌 笑到我仆街

向緊事主低調地舉旗至敬

有樣睇既咩有冇錢

lm

邊敢拎

我條脷八千轉

識玩一定係行過拎完兜個圈換件衫又再拎過 日薪一萬不是夢

硬係覺得香港愈來愈多痴線佬／婆

人間有愛，做乜唔等打工仔收工先派

LM

收咗佢錢會唔會第二日睇到佢跳樓新聞

好慘，送畀你都唔安樂啦
仲要睇得出佢神情痴呆都照收

黎啲傻咗過23日又派過，派晒就跳

唔係講緊法律上呀師傅

見到富婆扯咗

我聖誕好唔開心

媽咪 唔好唔記得我
你派漏左 我係偉仔呀
十年前姑娘抱錯左

睇到心酸
真心希望攞左錢既人拎去警署
物歸原主

我冇收，講如果咋

永遠撞唔到呢啲黃金機會

睇到都覺得心up
拎錢果d正仆街

攞錢前洗唔洗查三代？

未click 入黎以為係開心野
睇左成篇覺得好撚慘

係我問題？
即係佢個女係讀中學定小學

汁到一疊錢都會諗下會唔會係物主既應急錢 怕汁左會過意唔去
呢個擺明比你知係可憐錢
話拎果D仲衰過路不拾遺

路不拾遺

龜頭都係頭，唔戴得帽咩

屌你派近d我得唔得啊

唉

點解唔係佐敦地鐵站派嘅

可能因為扯旗

睇相好似住我對面屋個傻婆
如果真係佢
咁佢精神真係有少少問題

你b咀！

叫浩賢仔坐的士去攞錢，咪有蝦條囉

屌 我今日經過左
果時見到幾個警犬逗緊個女人
原來就係佢

上唔上契

唉 睇到都覺得慘

奧海城行返旺角見到佢比差佬圍 開頭仲以為佢唔見咗野

再世觀音

on9，正常都撞唔倒啦

現獨自照顧正在讀小學的女兒。張婦透露，女兒成績一般，現就讀一間band 2學校，惟她希望女兒能夠入讀band 1學校

有佢訪問片

講真。驚佢真係派晒d錢走去跳樓。收左佢d錢都幾唔安樂

D錢留返比自己仔女好過啦

諗起外國啲街頭測試派錢片
好想睇下係香港拍會有幾多條友咁貪心

至晚上，東網記者發現張婦又帶著大疊現金落樓，細問之下發現原來她是一位苦命的單親媽媽。張婦向記者透露，丈夫約10年前已離她而去，由她獨力湊大現時讀小學的女兒，她一直以來望子成龍，惟女兒現時就讀的小學較差，故她期望女兒日後能升讀Band 1中學，可以出人頭地。

但她嘆道，在她加倍催谷下卻帶來反效果，女兒疑因此感到壓力過大而反抗，致兩母女經常發生拗撬，關係轉差，她更聲稱被女兒打。她指：「佢以前對我好好㗎，同我有商有量，喺學校老師好唔好都話畀我知！」

母女不和以致她壓力爆煲，她表示：「我咁大壓力，我開心咩？錢解決唔到問題，所以我拎去畀有需要嘅人。」故她今午當街派錢「等街坊開心吓」，共派出數萬港元現金。不過她經過發洩後，便悲從中來指：「我個女好聽話㗎，只係我畀佢太大壓力呀，我好內疚你知唔知呀？」她又提及女兒雖然不愛讀書，但會聽話準時起身上學，「佢唔返學驚媽媽畀人拉，其實佢好孝順…...」。

當記者問及有否社工跟進她的家庭，她不諱言：「社工幫到我啲咩呀？社工叫我唔好理個女，點樣唔好理呀？」雖然張婦現時無業，該些款項是其多年來的儲蓄，但她指錢財只是身外物，只希望女兒可以快樂成長，她又稱：「係我搞成個女咁，如果可以令我個女開心，我將所有嘢都捐返畀政府呀！」

原來夜晚佢又落街準備再派，我睇佢唔派晒D錢唔安樂，聽日旺角廣東道肯定好多人

想入 band 1都係想升間好啲嘅大學姐，拎啲錢請個好少少嘅私補咪解決到個問題，何必要搞成咁呢。

我唔明連登有啲人係咪窮到連呢啲錢都想貪，畀你拎咗真係唔會良心不安？

老母精神狀態咁樣，佢個女肯定好慘

原來今日見到果個女人

呢個阿媽其實好好 佢都係緊張個女 但唔識控制搞到有反效果 幾心up

真係心up
一個女人湊大一個細路真係唔係個個頂到
呢啲錢真係唔會攞

呀女生性啦, 唔係你呀媽係旺角將副身家平均分俾頭100位市民架啦

小學生都可能上連登
推到佢見到